屌你老母，星期五有波賭，馬會幾時肯開返

好撚想落注呀屌你